[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (393）喂你地上水留毛未

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

留毛

現正進行的活動

1.國際博物館日 (5月18日-5月31日)
一齊去打卡

今後活動預告

1. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

搬完屋成日行左去舊位想入屋

Lm

好眼瞓

早啲瞓啦

出完街好赲

6月係咪轉夏天啦?

休息下

係

有冇妹場？

遲啲再去sogo 濕平

傻仔

無事既

刀巴大大

你今日跳左幾多阿大妹

柴柴

lm

應承左你交齊架麻

大妹

200下喎

想搵代工金頭 金鞋

訓前就齊架啦

我有頭呀 沖完涼幫你整？

有星冇妹

垃圾

都識呀

其實我有 你帶金去人魚度

入左去你先講

冇事嘛

差明c

諗住返去拎金 點知就忙完

幾多金阿2件

9粒

腩腩

halo

hi

肥肥

唔夠你打唯有認

冇事？

long time no see

夜晚跳嘈到樓下

最後一張楓葉diy好難出
大樹果樹呢

你地記唔記得係點樣觸發服務處升級？
個fd 新玩問我，但我已經唔記得哂

唔好話比人知係我

你消失左咁耐

5個島民入住之後一日
好似係

應該唔係你的島？

自閉執島ING留名

人齊

唔經唔覺已經係兩個月前

翻翻黎你身邊啦

終於上水

啊肥

有黑色圈或用機票想收綠色圈

憂b的島

咁掛住我咩

真子

喺

早晨

明巴

要開島同我講

唔洗了 thx

咁高調

今日見你忙左一日 辛苦晒

獨獨

有紅色零食機

hi Dave

想換邊樣

@豆柴
快啲同我say個hi

白色自動售賣機換你部黑色

要個黑色啦我
聽日比你

好唔該曬

無問題我都要聽日先比到你

見你今日好忙

今日鳩嗚掃咗好多大頭菜

見到入手價90都廢事買

上咗岸唔洗買咋掛

加咗

起碼想除咗執島之外多樣嘢做呀嘛

阿明

想換嘢飲機！！

辛苦晒Dave bb

Hi

Bb

楓葉diy係聽日最後定聽日冇

竟然一日換咗多人？你有閂game㗎？
我通常就一日換一次

其他應該唔係搬屋泡？

有點會無閂

其他同佢地講嘢都話搬？

終於出大樹果樹

屌你我北半無得捉
btw 6月又要打仆街mon了

射咗4粒鐘

想叫我捉嘢

6月尾
未咁快
仲夠時間幫草泥馬影結婚相

廁所寶寶在哪

人齊就好
潛下水先 聽日再見

是咪開島

ok, 未有wife accept

竹長椅 有無人岩

有綠色汽水機
同灰色自助販賣機
白色電話亭

唔係呀 我島一日未執好 都唔再開

想換汽水機你想換邊樣

唔怕

聽日見

想換電話亭

3165 3174 9719

小二星月在哪

笑死 嗰個位都有花

找不到對方

浴室寶

打錯

3165 3174 8719 先岩！

咁咪好耐

有冇ching有特大熊熊diy多?想用黃金燭台/金甲換

兩對狼

對定隻

我眼殘

兩pair！

依加先知

早抖~~

你屋企好多狼
李可唱歌世界級

點阿頂你

K先生肯蒲頭未

我要去沖涼 你去搵佢地先

喂 你認真想追擊我

有咩搞
係咪棄驚啦佢

On未

反正你都唔嚟搵我

4隻李可百合都好好聽

執島 70%了

想今日換定聽日？

之前又話唔鍾意李可

好啦bye9 冇得一齊玩

重新黎過就會唔想玩

掛住你先搵你

見佢次次我比蜜蜂針佢都咁呵護我改觀了

唔記得仲要刷露營隻冰莎

咁惡 玩囉玩囉

星月呢 人呢
俾我發現你接埋睇netflix你就仆街

咁你繼續追擊我

岩岩熄機瞬間見到貓絲打招呼
晚安了

留名

仆街仔

我好聽話

好耐冇俾蜜蜂針 冇人呵護我

陣間搵你

等我都係諗多幾日先 份人成日衰衝動

我都係無搖樹好耐

我黎呵護你

睇你愛唔愛佢哋

冇比佢針仲想呵咩姐你

我搖傢俬但我會拎網

新post留名

寶寶come

踢走牛？

我得翻7棵樹
我已經知邊兩棵係傢俬

我都係 可以捉埋隻黃蜂

佢好嫌棄冰莎我嬲

其實我都係得7棵

我直接放生佢

LM

做咩追擊我

hihi

好過隻牛少少啦

hi 戰隊隊員

岩巴

剛巴

係wo 覆錯

打佢啦

仲要去人地島放生

Bb瞓左未

哦 原來你淨係恰我一個

仲想叫月兔彭花走
好心收留佢 咪得寸進尺

又追擊我

冇

喂 整完快啲去搵太平

A仔

希望太平未瞓

肥仔

喺咪得我啱啱先知如果想將一件擺設轉方向
㩒實A再㩒㩒左邊蘑菇轉上轉下就轉到方向

唔啦，慢慢執，好似我咁悠閒玩

貓絲

隻驚是咪冇人玩 連ON都冇人ON

今晚真攰放過太平一晚先得唔得

我..一直都係㩒幾下A

好啦 多啲休息

姐係平時假攰 明了

㩒A轉到？

我要彭花

你依加先知

但真眼瞓

聽講公廁黎 我毒L埋左單

你唔要可以俾我

唔想知

知左好耐 我係有一日屎忽痕禁禁下發現左

無諗過呢樣野係要發現...

出名MEAN的蟹

黑豬呢

召喚黑豬
你唔on都講聲你唔On

比d時間人，咁早

隻gym撚鴕鳥喺咁同人嘈交又整喊畢安卡
下隻就趕走佢

佢出名完美

呢隻驚有鴕鳥

刷你數啦

睇完以為我問題即刻睇圖鑒
原來唔喺我問題

你有冇好好對我隻雪美

如果營地有村民嚟咗
不過我唔想要但又想益吓人
係唔係就咁開島帶人去營地搵佢就得？
玩咗一排咩都唔識

我每隻蟲都唔放過 儲埋賣俾龍克斯

你冇 畫果個有問題

你送得佢走仲要懶關心做咩

冇得益人 一定要自己居民先可以送人

朱莉亞似孔雀，仙仙似鶴都唔知點解會喺鴕鳥

我呢排成日派膠 講野要小心D 覆你個MSG 諗到仙仙個樣都要搵一搵一佢係咪真係駝鳥

召喚黑豬

其實出島前拍手係咪真係有用？次次都係啲廢島

唔該
嚟咗隻小潤諗住我唔要可能其他人會有興趣

早抖la各位，聽日要做社畜

你講到戲肉斷咗就走咗去

扮咩

我pm左人魚la！

有野聽

下邊有 我有圖為證

有咩聽

訓！

召喚我女朋友開島

你唔攰？姐係無做la

有呀大佬

你女朋友ON左幾秒唔知佢想點

我唔信

你唔問埋其他人？

真有做我仲cap埋圖要做啲咩

眼b

你咁都見到我

渣ga

瞄b

我有問

眼妹

掛住你

XXS妹

掛住我？

少少啦

假ge
我先唔信

我睇天文台無地震報告

好愛啲象所以都係慢慢砌啦 優閒game

少少好啦 冇我既事啦

你Mon人
驚驚

試下唔四方

你潛左幾日

你幾時先開驚搵我地玩

唔可以太掛住
會唔珍惜

好啦愛返你啦

慢慢黎啦

指定 最少200
求順眼 最少50
利申9估

自從章魚燒同肥婆走左
就唔係好想入島
雖然搵左另外兩隻

咁點解要俾佢地走

我又要, 有冇QR CODE

想搵隻畢安卡返嚟但感覺20張一定唔夠玩

頭5個
始於要放走
村民太多 要輪流下

ON貓張圖咪有code囉

死蠢

你眼訓喇......

老闆可以唔洗理佢

今晚依然正常發揮

你兩個快啲黎

邊度呀, 個CODE響邊

你訓醒就會見到

搵左邊個

pk鄧同小潤
兩隻都10張內
唔收驚仆直

有冇人有改造工具組借住黎先

咁好彩

好蠢

可能之前食太多屎

跪求三位淋花仙子

唔好斬我
我仲未見到艷后 哭能左

我搵左隻空洞兔 好開心

要幾多呀？

我覺得佢好得人驚

寄咗

好 可 愛 喎

3個

深入放負

佢講野個嘴仲會郁黎郁去

愛你

滿十人之後再用amiibo請動物嚟
點解佢會話無哂土地好可惜
唔係話會直接趕走一隻換做露營嗰一隻咩

做咩呀你

手動呼吸

做咩

塞d野落去ok?

我都想放

訓唔著

雜妹叫我返黎自己走左去

呢個鐘數你仲未訓

Come!

搞咩啊

諗緊啲咩

做咩事

幾時黎探下佢

....你想塞d咩落去

阿婆訓覺先

埃及人咁早瞓

壓力大

今日要早起
然後琴晚訓唔好
訓果6個鐘唔知醒左幾多次

飲酒la喂

睇黎已經醉左

咁你都係瞓啦 聽日記得上水

聽日又要扮工

你要翻工，去訓啦！

訓左未

飲啦

前幾日刷完畢安卡
刷咗接近90

四葉 召下你

bb飲奶

未 但閂左島啦

無呃你地，隻vici mcri 升到癲
大家一齊退休

玩到後面其實哩數係咪會多到夠買好多張機票? 定都係慢慢儲

有冇朋友岩?

慢慢儲

想問更新係咪真係改左個個搬屋泡泡第二日會轉移嘅所謂bug呀

邊支我都醉

有冇人要摸妹妹

唯有希望遲啲有嘢可以同各位換到

有冇兩位仙子得閒幫手淋花

希望在明天呀嘛

唔訓又唔入黎

轉頭黎 捉緊鬼

互淋ok?
不過我聽日要返工所以都要快手

入來未

記得你了大賓州 等你

可以可以 我去你到先

認錯人

召喚四葉

你唔係咩

send左

加左同開左島

大量垃圾DIY
起初想儲俾個新手FD
佢話唔要

地芙到

想要書堆

你未有咩好似係普通性格教

得雜誌埋同文件埋

想要黃金地板

想要傾斜路標同素燒碗盤

我想要斗笠

娃娃教緊菊花抱枕有無人啱

我想學

你有冇多

無

快開

謝謝小J同盧

開咗

我有呀你係咪要

想學

炸咗

屌 軟體錯誤

諗緊應唔應該去豆腐個島

咁都有得炸

唔好等我學埋先

嚟見我

炸死你唔俾你瞓

阻人瞓覺好大件事

有幾大件事 講黎聽下

你試下咪知

係咁彈game

??

去邊??

笑撚死我 間屋黑晒
豆腐拍門入去嘈醒娃娃

娃娃（已瞓）

你關左？

未

開未

好好笑 開門入面黑晒

cap唔切

佢瞓咗唔開啦

啱啱佢仲好精神

下 堅訓左？

我個抱枕 邊個賠比我

原來出咗街

都話我有多DIY, 你係咪要

你有咩！ 菊花wo

一陣寄DIY
困係DAVE個島到

話說我想要鬱金香驚嚇箱

係呀, 頭先都post過個list架
但未add fd應該

我加你啦 bb

去邊

好~

來來來

我開島?

多謝奶醬b

COME ?

Added

準備瞓

想要波斯菊花園
圓木沙發
花園長椅

開左
拎完我直接關島

[/member]

謝謝你

剛巴做咩off左

豆柴訓咗？

真瞓啦dave死都唔肯瞓

你一走佢就話閂島

唔記得寄diy上翻水先

佢太興奮

啱啱又唔一齊閂

目送你走

有霓虹燈招牌”We’re open” 有冇人想摸

好

想問下有無人係可以換到淺藍/粉紅呢隻櫈？
可以用綠/橙嗰張 或者1張機票換

斗笠
三度笠

please

有無加過你

突然多左d未見過既人既

推

pocket size定爛妹慘d

小朋友先要選擇

應該冇

每日定時取消同延期

又有新 濕答答的感覺

當事人

準備訓

早睡晚起，日出而訓，日入而wake

5點日岀更！

陳巴咁早起既

我都唔想嫁

要去做晨操?

無咁熱血

你兩個做咩咁早岩岩仲想搵你

咁你搞咩

比佢知有人掛住佢 陣間又好得戚

不嬲冇5點唔訓

呀堡掛

岩岩我地仲話做咩唔見左你

幾日前開始玩 希望唔算遲

單人驚 幾時玩都未算遲

各位早晨

我想知amiibo卡係咪可以無限次召喚？
假設我fd有某隻動物嘅amiibo
我係咪都可以借佢張卡黎召上島？

可以

撚撚又係你

我今日係呂游

唔想醒

波型/四期

95%波

冇三期冇得整迷宮俾人玩了

[membe我感覺到工人姐姐就黎被玩死[/member]

好撚柒眼瞓

早晨啦

早晨
買到張starry night
唔想捐比貓頭鷹

係啊佢聽日pack箱
太好啦咁我就可以嚟探下佢

毛！

好撚眼訓

個泡去咗彭花度

幾點訓

舊嘅唔去新嘅唔嚟
你總算見咗佢最後一面

無人推po 輕輕一推

拉我落床

拉張床就得

我都訓醒了

HKT作息

佢係安息個息

完全係

惡

5點好肝留名

又一個想安息 咁早起身做咩

想問問有冇人知果狸商店賣第四樣傢俬係要咩條件
係咪要玩夠某啲日數先trigger到？ thanks

第四樣....?

第3樣？

係 我入人地島賣大頭菜，除咗見到上面三件傢俬，左手面地下又有一件傢俬賣，唔知點解

你有冇睇佢島日期
係唔係TT
見人地講過高級商店會有個位係賣Seasonal 嘅野

仲有得再升級？

早啦

求電車仔

Seasonal item黎，佢應該tt 到夏天

冇留意日期
原來係賣Seasonal野

原來有咁多隻色
玩咁耐得綠同藍

我有綠黄同粉藍

唔係
但指定period會有個位賣seasonal 野

可摸耳寄比細佬
佢連動果啲全部都好靚

寄

連動係貨車仔 我都放左幾架係呢個位
火車係普通野

之前有人話係連動
呃我

火車好似係toys 系列

扮乜細佬圖呢款係toy車黎，手機送既係露營車仔，下晝寄比你

我個商店壞左
賣左幾日擂台角
咪撚再賣

冇問題

睇黎我搵日要睇下點整返個連動
有好多野想要但要人寄好似好麻煩

我都係收人送手機既比我咋而家down手機版動森都好麻煩

好撚大雨

屌冇帶遮阿

紅雨

寄比你

係早知之前唔del
有玩過一陣

唔要

早

我有隻居民要搬走 明明叫左佢唔好搬都係要搬 係咪冇辦法了

你好多菊花枕

我呢頭一滴雨都冇

留唔住了

你唔係要咩

我都係玩左一陣咋應該乜都冇

留左但佢拒絕定係留左跟住第二日都執屋

琴晚拎左
佢個list仲有

圓木樁你掉左佢啦
人人都有唔知劇情定商店賣
冇嘅起唔到劇情橋

琴日留左 傾左成日計都話要走 今日就執緊屋

好mean

真係要走都留唔住嫁啦

佢拒絕你嘅挽留定你㩒錯？
想知係咪今集有留唔到嘅機制

你果時唔熄機用SL大法 而家留唔到架啦仲要執緊屋
2p挽留都冇得試

原來可以留唔到

明明記得冇㩒錯都咁 喊出黎 唔怪得我啱啱開個2p挽留都冇反應....

好sad 明明對佢好好 係我最鍾意個隻黎

2p留要即日試
但你1p唔得嘅 我估有機會2p都失敗

唔好太傷心 搵朋友接走佢啦

以前係咪有留過所以今次留唔到?

好撚大乳ですね

島又落雨 現實又落雨

今日麗婷話走，嚇到我即刻熄機希望聽日轉去攞咗相既就放比人

人魚游過去

好閪凍

好想快啲有人走 好想刷

早
係咪有得拎diy

你等我5分鐘
一陣你開公海ok嗎？

我有阿..唔想放..

想搵返隻大姐姐返黎
想學啲表情
之前果隻唔教我

。。。

我耐到唔記得有幾耐冇刷過啦

古乃欣，密拉，阿四

當人condom 我要搵自戀..

小睫

新人留名，求摸粉紅色傢俬

頭兩隻幾可愛
好似仲有隻黑雞都幾可愛
阿四不了

小睫我都ok其實
大把樣衰過小睫

小睫個屋企好撚靚
成班唔識野

啲水都唔夠深

米米，史奈魯，豬王

黑雞我頭2村民 個陣放左佢走
乜都冇學

彈塗魚

開左啦
2LH3N
Thxxxx

頂..為表情..真係要實食d 樣衰性格

有畫面

冇屋同埋佢係咩型？

我忍唔住了 要送化石大法

普通

咩叫送化石大法

賣你賣花rose 成棵去賣有4千

送化石比動物

我發現阿波羅好鍾意唱歌

化石包埋係咪最多分？

睇價錢

你係咪未訓醒 定我未訓醒
點解我睇唔明

唔知但多到喊 賣又唔知做乜咁
日日諗送乜 不如送化石

普通d村民對話好快會重覆

個泡去左皇獅度唔俾走啊
快d轉個去頭五隻度

日日送禮物比十隻都諗好耐

頭5隻 1隻都未走?

我得佢一隻係普通

你又岩

走左一隻其他唔肯走
雖然可以用amiibo趕 但打算最後剩一兩隻先用

藍玫瑰成棵鏟去賣有4千

我打錯字

學齊表情同收哂相放走？

今日收到百合相

黎你到偷化石

開頭唔識玩冇乜送野，咁耐先收到一張

娃娃同玩具熊都係前5
連相都收埋但唔捨得佢地走

咁平

比左你啦, 你自己睇返我留言時間

係呀

我一張都未有

我一張都未收到

你就好啦

放工返屋企寄比你

今日6點後係度見到我開pw島比我送貨

我都唔捨得雪美bb走
拒絕咗佢兩次走

而家識玩都叫人3-5唔好刷，慳番d機票好過

我呢排返工都冇送野忙到仆街

我3-5無點刷但就係黎左佢2隻

今日冇帶機返公司
今個星期菜都冇買
專心執下島算

射3-5冇刷
全部都係第一張就要咗
點知全部都正嘢
雪美
雪花
德里

如果唔係都唔會放佢走

收到都冇用，有d死都唔會比佢走

就黎唔記得你架啦

過左新手教學就有架啦

一陣寄古猿比你 又有

你個島好多正野

我都係依家有4張了

轉2P試下？
等你報告

我有開機
但好似冇隻隻都傾計

我每朝一開機送左野先要點名好煩

全部冇騎呢既

我啲兔都係 但其他收左可以走
咁先有野按返我隻胡拉拉

忙到唔得閒點名
趕返工 食晏要休息 放工又趕訓覺

執屋就無得留喇唔係咩

佢地會問你點解唔理佢地

我轉左 但冇用...依家唯有睇下有冇人接走佢

係喎 未瞓醒睇唔到

好似話係好耐無同佢講嘢
佢會嬲

隻毒仔今日走 有無人想接佢
成日聽人話佢cute 但我真係不了

我夠羨慕你有姊妹兔啦我島只會放他媽哥池，隻鷹同冰莎走

以前有其實佢幾好人
但我真係麻麻青蛙

冰莎咁得意佢做錯咩

好似唔覺你有講係邊隻

你一早應該要啦
洗左晒啲傢私真係好慘

如果一日有十舊化石就好

可惜係第4隻不過未必會放

胖達

有無人有興趣接走

去人地場偷化石

回不去了
想佢地著靚衫嘛

你個場好多

封關

去你度偷得唔得

以後唔圍大頭菜 要圍起啲化石

收埋入倉咪得

不過要挖晒地下啲星星先

1600/1600

都係個句 想接但無位

呢隻我有卡

斷捨離

想接但無位

村民依家送衫比我 我直接黑洞

開始賣緊啲衫了
買完送唔切比動物

會有人多咗幅真嘅咩

TT人士應該齊埋畫有突

應該隔日都有同佢地傾
開機見邊隻係街就會傾左先

過咗成半個月
隻死狐狸仲未出現
係咪沉咗船？
仲有隻呂遊成個月都唔見
係咪沉咗落海底？

粗重野我嚟 我唔介意幫手處理幅真畫

靠島民送藝術品可能仲快d

乜原來會留唔到架

係咪借比我

大家放lunch未

佢地應該同船

個post仲未爆.

太平今日送左張真畫俾我唔想趕佢走了

就黎想用西瓜皮call佢地

點先引到佢送

尋日個post生存左24粒鐘 呢個算好

有金色骨舌魚多
有無人有興趣

狐狸月頭都黎過
但呂游真係影都冇埋
再唔黎真係唔記得佢

黑洞曬d DIY
唔駛煩了

琴日有野做

唔要既diy我通常俾曬我分身學

我好懶開佢出黎

仲未開分身
等砌曬島再算

露營地又有人

你個營咁勁既

最近個營好番
連續兩隻大姐頭
我諗小睫好快番黎

理解

巧巧巧巧

好似優先出你無既性格

皇獅溝女其實幾勁

太大範圍喇
不如開app指定睇下有無
Btw 要等6點

小君君

呃人 佢出元氣比我

小睫要來了要番黎了

我個島有人叫我君仔 小君君仲有君兒

乖！

咁就算優先座都有廢青我坐既

死仔包

3-5
李察、小桃、綿綿

又唔要

搵笨，冇暴燥同姐姐都唔見有人黎camp

睇咗做on9仔

巧巧都唔要
我冰莎都係格硬哽

多謝大佬

寧願要冰莎

大妹..食乜阿你一陣

好凍呀

準備送走阿守 有冇人要

係配色問題 換過第隻正常d 既色應該無咁反感

你要開工咩落雨

咁大雨

好掛住陳巴

佢係到

食咩好呀一陣

無啦啦就比人RIP左咁

陳巴他轉學了

寒蟬?

我都係

柴刀妹

食雞胸 西蘭花

靚

專人送到ok?

冇人想要阿守？

一齊推爆個post佢

好靚但諗唔到擺邊好

地盤之猛鳩吾係男朋友

整條玻璃橋

你係咪都差唔多

唉，岩岩望一望ig 世上咁多靚女 大隻佬
我更加要keep

要呀

已save

差好遠，我肥毒

唐英年有玩動森？

見到人魚我更加...

994

想問一下可唔可以唔比動物走？

真認真操番

997

真相

咁撚大雨都要開工